# Moduł do łączenia zamówień

## TODO

* ~~log łączonych zamówie~~ (dawno temu done)
* ~~szablon maila i wysyłanie maila~~ (done, ale jeszcze dopracowac)
* ~~Możliwość konfigurowania statusów możliwych do łączenia~~ (done)
* ~~Zmienić pobieranie podobnych zamowien po adresie email, a nie po kliencie (moze byc kilkoro klientow z tym samym emailem)~~ (done)
* ~~dodać do kontrolera sprawdzanie, czy dane zamówienia nie były wcześniej łączone (myślę, że najłatwiej będzie dodać odp. metodę w OrderLogManager do szukania takich zamówień)~~ (done)